(全部人同我入嚟!!!)一句到尾,北角仲去唔去!!!

請善用連仔準備好既投票系統

正皮-去到老母
負皮-由佢老母企街

請各位巴絲做好決定
星期日就係喇
唔好剩係投, 講下理據唔該

光

復

香

港

go

時

代

撚狗 唔去

革

命

畀你搶咗

唔去 唔硬碰 對家你死你賤 我地自己人一個也不能少

去就full gear, 點都支持手足

唔去就瘋狂同佢報案, 超合作運作

唔去，下星期再去，反正班人比曬錢

推

大家快啲表態

唔去
目標又唔係福建佬
無必要嘥力喺佢地身上

利申：諗住去機場

唔去，但瘋狂報警

去唔去都要畀個說法出嚟
唔好畀人屈個理由落嚟

佢想幾時打就幾時呀，一齊報警！

去學福建話

我去深水佬wor

又得啫

由鳩佢地傻閪閪鳩企咪幾好，香港樣樣野咁貴留多兩日就要倒貼維穩

我無野講

我要見律師

我唔會簽

等班福建佬呆等
瘋狂打999打到有成隊出咗嚟做野

我唔解鎖

撚狗 唔去 打遊擊 下個禮拜再去

咪住多個禮拜囉 經濟咁差 刺激下酒店消費

對準政權

幫手燒乾淨大陸啲外匯儲備

如果今次聽佢講淨集會唔遊行唔霸路佢都出催淚彈
佢應該無得再拆

時間無多
得返一日半, 諗個說法出嚟
等文宣巴絲有時間做野呀

谷爆深水埗 再散去太子 同長沙灣 增加戰線

雖然成日話人多就win 但有時有人太多聚一個位
但路就得咁闊 得頭幾排有作用 比狗一衝 後面走唔切
就拉多幾個 不如分散小小 85多區戰術 其實非常成功 撚到啲狗就死

唔去但報警

仲有816 有無文宣
想廣傳

唔去
我地係爭取五大訴求
如果可以避開不必要衝突就最好
我地早一晚周街貼福建獨立 佢地第二日一出黎就中伏

敵進我退撚佢狗
等佢同黑警慢慢玩啦

唔好去，由頭到尾都係對家既劇本，由5號晚已經埋下伏筆，北角警署又整埋塊布，一睇就知佢哋設左個大局

雖然11號照去，對家可能都會一如既往做多錯多，變元朗翻版，到時佢地都係柒。但傷到自己手足，又俾藍絲廢老屈我地打人在先，又何必呢？

11號臨時轉場，佢哋就損失慘重，一個禮拜的佈陣全部浪費曬

仲有大家都係手足
唔係咩和理非咩勇武派
改下口喇

北角Bye Bye

改期再去

呢招幾醒
幫佢地印A0?

深水埗見

唔去 等佢老細蝕錢

唔去北角可以去第二度

仲有深水埗嫁
唔好唔記得呀

銀髮族再次Connect

[member]佢地同我地安排好曬人做大龍鳳黎轉移視線，唔洗我地出手
今個星期六日福建佬落黎係帝X酒店開反共運動大會
下星期會返上去搞福獨，共同作戰[/mmeber]

所以唔洗去np

避免衝突 下星期再去
反正遊行冇反對通知書

去深水埗玩laser

啱呀，黑警有糧出做乜要做埋佢地果份
同埋最好等班鄉下佬嚇到d鋪頭拉曬閘
變相支持罷工

唔去，轉去機場
利申：上個禮拜發夢喺福建國現場仲好撚嬲但機場有用啲

最緊要方便貼啦
係既就開個group

唔去，由得佢地喺條街到出醜

帶多啲水去
呢幾日好熱,
銀髮會好辛苦

去機場!

入黎幫手
連儂場!進!化!

吾好。 1, 佢地收左錢，但無人比佢地打，即金主白比。 你覺得金主會白比有幾多次？ 2, 以家話示威者攪到旅遊業差呀麻， 咁佢地落黎要住，會消費麻，咁咪幫香港刺激返酒店入住率和經濟lor. 即係香港經濟係因為示威者而變好左。 3, 我地目標吾係d大陸打手，無謂晒力氣。。。。 結論：我地無蝕過。

本身北角冇象徵性目標，唔去可以再集中人手去機場同ssp

連仔一片苦心做個delay
大家快啲不偏不移自己㩒正負皮

再申請過下星期去

緊係唔好去，敵進我退，敵退我進，浪費對家兵力，去都去第二度，由得班on9仔白等

唔去啦！全部入機場

去都去機場

仲信??

好簡單 對準政權！
我要五大訴求有邊一樣關班大陸閪事
我地要對抗黑警係因為黑警作為本地既執法人員，勾引黑社會勢力，濫用權力，淪為政治工具。
大家要記住，我地係要爭取香港既主權在民，唔係要幫中國建設民主。對抗班大陸閪對成件事一啲幫助都無，唔好俾共產黨既手段模糊自己既視線。我地去光復元朗都因為嗰班係本地既黑勢力，依班連香港人都唔係，根本無需要浪費時間。

核爆都唔割！

你有道理, 但最緊要畀個說法
如果唔係對家以為我地怕咗佢

另外巴打麻煩打返 “唔”
唔好用“吾”
唔該曬

麻煩大家睇睇依個po先
入面有錄音有片

[北角塞林木] 我嚴重警告你班搞亂北角嘅連登仔

唔去 轉期撚狗

唔去啦下話 跟本冇必要同班褔建佬硬碰
去邊都其實一樣 只要肯出嚟

去深水埗啦，比啲人睇下褔建幫令北角變死城

讓出戰場 撚狗同福獨份子

只要班福獨留係北角搞獨立就得
我哋連登最愛國 佢哋敢去其他區搞事 打撚到佢哋扑街

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追
等佢地on99落到嚟香港但又冇嘢做

由佢老母企街

唔去 再文宣班鴨社會影響香港經濟同民生

唔去
我哋目標係對準政權
唔係搵黑社會打交
改期避戰浪費佢人力物力都係一件好事

要市民覺得政府同黑社會搞到北角無曬生意，唔係義士。

不斷吹811北角好多黑社會福建佬，順水推舟，變成死城，但義士唔好去

我地唔去
佢都要出糧
出唔倒糧最好
由佢自己鬼打鬼

另外有個風險
提一提大家, 對家都可會會轉場
但佢地就無咗“保家衛國” 呢個名義
提醒下手足們
去邊都去萬事小心
保護自己
保護手足

唔去 等佢變死城 做生意個班自然屌鳩佢地 去其他區

去左就跟左對家劇本黎行
不了

聚焦返政權 唔好比佢地轉移視線+造新聞

由佢企街

廢投，on9先去

唔去，咁鬼伏
要去都去深水埗或荃灣
由佢地做企街

快啲表態
得返一日半
要時間做野

改期！撚鳩班福建佬！

唔去 ～等班福建佬冇錢收

超合作運動，報案有非法集結

唔係我地信唔信
係中間個啲人信唔信
之前我地遊行完有人無散
就令到啲狗有借口
啲中立同淺藍都覺得係我地做錯先
但如果今次淨集會
佢地都出催淚彈
第一聲討班狗既聲音一定大好多
唔止我地自己友
第二我地下次再有行動升級市民個接受程度都會高好多
就好似612之後616就有二百萬人出黎咁
第三如果真係無事發生無人去北角
班狗無借口咩阻礙公眾秩序，衝擊警方，霸佔道路去做野
班福建佬就on99企係北角到
一係佢地夠膽踩場
但我地所有人都係埋一齊
佢地踩場應該會命都無

敵進我退不損一兵一物

留言多數係由佢老母企街
有冇支持去佢老母既講兩句呀

去 因為深水埗已做過，但cwb 去北角未開啟過

唔去， 等佢浪費咗啲維穩費。

去

85三罷，遍地開花，多日以來，狗署維穩用左大量有生力量。

估計810 811部署如下：
- 大量狗休班，早午即使遊行集會，維持無狗太平
- 一旦火燒白布狗屋，紅媒大肆宣傳
- 入夜出動紅衣黑幫，主動制造動亂
- 凌晨最高火力集中清場，無理瘋咬，全部暴動

對抗策略：
- 早午遊行，盡量做大聲勢
- 夜晚前散水，等紅衫同黑狗扑空，出唔倒火又燒錢
- 保持警戒同更新資訊
- 支持手足的自由意志，同時請獨立思考判斷形勢

轉中聯辦重新挑戰

五大訴求
缺一不可

去機場！

本身星期日夠多活動，過去只會分散人數，增加危險。
撚住狗先，主動權在我哋手

轉場，班黑社會過來搞義士，傳媒會覺得係黑幫搞義士，唔係義士搞北角，到時可自衞還撃，同佢地無地型優勢

佢地要由北角來（譬如）深水埗，中途坐車一定會引起市民注意，又會覺得政府搵黑道搞亂香港，形象會好差

唔去
呢場係長久戰，我地要be water
明知有危險仲去送頭唔值得，手足一個都不能少

東區未開花

去附近standby睇下係咪警黑合作大搜捕

去機場

去機場好過

以逸待勞是兵法三十六計的第四計。

原文為：「困敵之勢，不以戰；損剛益柔。」

都唔值啦

報警之後係屋企睇live
無必要出去扣血

如果真係有咁多福建佬 我地未必夠多人還拖

重點係對方有人撐腰 拎刀都無人拉

所以留在家中睇直播啦

光復香港！
時代革命

星期六 大埔/黃大仙
星期日 機場

下星期才去港島東

有道理
如果佢地真係轉場要煲大佢
雖然唔轉都應該煲大

唔去 一個都不能少！
等嗰班人眼光光等天光

出深水埗呀
肥仔收咗倉呀

呢個時世仲鬥力不鬥智？山番啊？
你班山紅色山番慢慢罰企啦

大陸人話 佢哋坐喺冷氣房食住西瓜睇我哋暴動
我哋就要 坐喺冷氣房食住花生睇佢哋企街
大家齊齊集氣 星期日 落完雨出太陽 蒸到佢地仆街

全世界去機場, 留返北角俾 福建佬v.s黑狗大戰

傻閪先會去

唔該大家認清目標

轉日子啦

去機場拉

被始作俑者鬧垃圾廢青 搞事破壞經濟 需要市民互相扶持鼓勵

點都好, 手足一個不能少
少咗一個我會落去同佢地死過
唔主動打, 但一定會還手

由得班福建佬同黑警打餐飽

水魔法師大絕

打7班老閪啦！屌

唔去 等福建幫唗撚哂啲酒店錢

去黃大仙廟拜神

撚狗 唔去
仲有疑似book 哂酒店 更加唔去
但可以去第二到

唔好去，睇班福建佬黎到幾多次

下星期先去

理撚得佢咩
等佢蝕酒店錢

對返準林鄭好過

agger

去會比漁人得利

提提大家
同日仲有深水埗同和你飛

唔去，但一定要fg，預佢地會去第二區攪兄弟

一定要去

因為無可能無人去，既然係咁只能靠人多過佢嚇怕佢，幾萬人圍堵酒店，睇下佢點打，打完都番唔番入去

認清目標，be water，等佢地蝕維穩費

蝕死啲酒店錢

去深水埗

屌 逆行西面突襲咪得

唔去﹐瘋狂報警

Be water!!!

由得班人同警察你眼望我眼

唔去北角都去深水埗

唔去一次，玩死班狗同福建幫

由佢on99企

1) 等佢地蝕酒店錢
2) 遊擊戰唔應該深入敵陣
3) Don't make stupid people famous

唔去
反正有其他區活動

唔去

快啲入嚟講低自己意向
等大家有個底畀自己參考下
投票結果只供各位手足參考
你做咩都好, 你認為有用就做
但多個參考無壞

都係個句
萬事小心

不去

敵進我退呀咁多位

唔去
但係去機場

由佢今日on99咁焗焗到佢地暈

去唔去到畀低個理由畀手足們參考下
多謝合作

唔去
由班福獨蝕錢

去黎把撚咩，入機場好過啦

去感受下大英帝國送比香港最後一份禮物
食屎啦垃圾英國出賣香港

唔好去啦等佢哋嬲撚到變福建炒飯

唔去 等福建佬燒晒啲酒店錢 慢慢撚狗撚到佢地走
順手報個靚警 加埋啲福建要團結 福建人站起來之類嘅文宣

唔去，睇下有無狗出黎做野

圍堵酒店唔建議，北角酒店好多都多外國遊客反效果唔細
就算有人去最多咪臨時轉場囉，無謂一時意氣，反正今星期唔去咪轉時間囉

咁岩係港島

去

唔去 專心去機場比較好
唔想好似元朗咁

嗰日唔去
第日先去

唔想同佢班垃圾硬打
過一排佢地自己散水 冇可能長住
先再去

到時無交打, 可能要請埋班福建佬叫雞出火至收到科. 蝕多重錢

唔去，然後改期再辦，同班福建佬打交無乜意思
真係唔想損耗前線手足，大陸人命唔值錢，佢哋瞓身打，我哋一定會有損傷

唔反對去北角 但要睇時機走
福建佬有武器 唔需要專登走去同佢打

唔去啦 官媒同狗肯撚定求其形容為民眾打鬥
對方咩人又唔會拉

然後藍營又會入我地數話我地襲擊

敵進我退， 機場見。

幫佢地宣傳下福建獨立算啦

下星期去

我係半個福建人。但不了，福建話都唔撚識講，走去送頭咩

唔好縑我煩
去唔去都好, 請各位手足保護好自己同同伴
對家啲命唔值錢
但你地受傷, 好多人都會心如刀割
唔主動打, 但一定要還手

理據= 去/ 唔去

唔去 人數未明 福建幫黎到真係會危險

唔去，專心機會，加上今個週未戰線唔少，重有SSP

你想撚狗定比人撚 整塊咁既白布出黎引鬼犯罪

利申 撚狗

有人違法， 就要報警

緊係撚鳩佢地鳩企
我地全部入機埸最大成效

改期去下星期， 睇下佢哋點樣包食包住

機場見

真心唔想有人受傷，就算對方傷二百人，香港年輕人傷一個都係傷，唔係求氣既時候。

搵唔到理由點解唔去

去機場 有冷氣又無煙又有外國人

幾次都係咁嘅話班傻閪金主就蝕撚死

reddit鬼佬有意見比文宣

想睇下福建有幾多刀手真係坐到高鐵黎

唔去喇!，玩番佢一鍋

一，等佢哋嘥旅費
二，等睇北角落閘關門的鄉親怒吼這班阻住搵食又咩都做唔到嘅蠢材
三，已有人報了警，等睇警黑互相放生，事後輿論戰
四，我哋目標係五大訴求，唔係要做埋警察反黑的工作
五，北角警署咁大個陷阱擺響度，我哋有必要自投羅網、跟佢哋個劇本走嗎？

唔去 去機場涼冷氣好過

機場巴絲請留意

唔建議硬碰 but跟大隊 一家人最緊要齊上齊落

兄弟爬山
利申會去

人多先保護到決意去嘅手足

去啦梗係

啱
手足就要支持

唔去 轉場先係be water

一直都唔明去果到做咩 有咩用

太古樓價會跌幾多

轉場撚狗

睇下手足們既意見
睇多幾個做參考無壞

唔去
去咗 政府會唔會回應五大訴求？
由得佢企 on99

點解唔可以 「去同時唔同佢地硬碰」？？

唔去！等比水腳都蝕死班仆乖～

遲一個禮拜去有乜所謂

唔去，等佢地on99等到唔耐煩狗咬狗打自己友

人地一定會出手
我地一定會還手

畀人打絕對要還手既大前提
去同時唔硬碰好難實行

個人睇法

機場涼冷氣仲好啦

仲有深水埗可以揀

行完早啲走

唔去

睇班柒頭戇鳩鳩谷住射唔出

放假休息係應該架

各位

大隊唔去 小隊探路 三十人 快閃半夜貼街招

一起身就話佢地黎搞福獨

唔去會唔會下次變咗佢哋撚狗 又派200個刀手嚟

去機場做文宣
宣傳香港政府係大話閪

咁都要睇幾方面既證據既
手足們要做好fact check

入嚟呀

北角咁多舊樓 分散人手上樓遠距狙擊可唔可能？

擺低個理由先好走呀

等班傻系企街

撚狗實際d，打完班福建佬佢地咪又返上大陸，就算比黑警捉咪又係放，反而義士們比人入硬，無謂送頭，除非打到d福建佬要埋落地姐

佢地安排得咁好，我定咪比佢地等餐懵。大陸大把人死完傷完仲有好多人可落來，我們何必同佢損兵折將。行軍用計，用智慧，方為上上策

原始生物係要開化, 唔係靠打

敵退我進 敵進我退

唔係個個手足都住北角
同埋上樓條路單向
仲有好鳩多乜柒同鄉會
小隊可能可以
但萬事小心

傳說出咗5千萬㗎
而且唔好俾佢覆桌, 戰敗率100%

乜贏家一定要接受輸家挑戰㗎咩?😏
同PoPo格吓睇吓夠唔夠資格先啦
話之佢企幾日街啦😂鬼叫你哋果日輸咗?

係唔係689出

去黎托呀
等班福建佬再住下酒店先啦
咩都做唔到claim酒店錢claim死班傻閪

覺得唔需要去住，等班仆街鳩fing先
自從民陣721之後，宣傳攻勢幾乎停曬，跟住就係密集式開片，依家需要時間儲一儲氣先
大家呢段時間驚降溫，可以理解，但要記住我地個成功方程式，和理非出場之後先到勇武，一味唔停咁升級，好易跌入同溫層陷阱

避免送頭
等福建佬鳩企 我地就係屋企報警
警犬唔去又有大新聞

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追-毛澤東

如果唔去要快D決定同埋宣傳取消
元朗個次,好多和理非叔叔姨姨膽心我地有危險
所以都去哂元朗,我怕fake 咗佢地出去,搞到佢地有危險

上個星期已經無出嚟啦班狗

擺咁撚大個靈堂响度，明trap 都去好on 9 ,維園照去，跟住be water

去機場做文宣啦
打班福建佬對五大訴求有咩幫助

人地用左咁多錢落黎
我地唔好應戰
等大老闆蝕死
福建再搞大型行動機會率會降低

同埋同佢地打架，只係人民鬥人民
對爭取民意冇作用
建議對準番政權，黑警，五大訴求

原來有人話3億

更加要撚

呢個係我今晚開post 既主要原因之一

Push 去SSP

黑材料唔怕多

等佢哋谷住道氣冇得出

改期啦

如果我地唔去
班福建佬會唔會發癲入機場
打9啲外國人
引發外交風波架

利申：唔去

聽日下晏先大事廣播啦, 等佢聽朝繼續有人黎

彈藥係真係唔嫌多

想睇畜龍對褔建佬

我覺得唔去
因為我地唔係出黎同人講我地好好打，展示力量

我地係出黎示威，講訴求
但比人打一定還手

但堅持去嘅會尊重
提醒記得full gear ,team up 不落單

你去同佢打架？

佢哋一聚集住北角嘅手足就幫佢哋撤福獨單張
不過記住唔好响自己屋企撤

睇吓手足們意願再決定啦

識玩

依排太多彈藥，一單未用盡又一單

剩係投票唔夠嫁
放低個理由啦

由佢地企街on99算啦

負皮
1 有責任保護巴絲不接近危險
2 已經有深水埗活動

有好多證據都話星期日有好多人落左黎。e.g金水酒店卡，我有朋友公司係north point, 佢地收到風有人會出黎打人星期日唔開。放空城計玩下佢地都好。

轉場可以考慮去維園/機場

其實連仔有冇可能將投票post 個時限再加長啲？

最好福建佬斬傷街坊
增加市民對政府既仇恨值

硬碰硬不了
留有用之身同政府繼續打
反黑係驚察嘅工作，關我地示威者咩事？
夠膽佢咪再放任垃圾福建人無差別打居民，嚟次北角黑夜囉

何妖Mode

你班又好同我企定定等我嚟
我唔嚟你哋唔準走
（我係都唔嚟你哋慢慢等）

日本仔都有

唔去
去ssp

聯軍

集中推機場

集中人力去某一個場仲好

香港成為第三次世界大戰既引爆點

唔去啦
敵進我退呀

去乜鬼 佢地九唔搭八

不分化

push

不割蓆

不督灰

拆大台

不了

放佢飛機

等福建幫洩＄
亦無為消耗體力
一陣鄉警合作，比人拉非法毆鬥就仲無聊

但如果佢地一場來到，會不會係人就打洩憤？
到時再念下要不要民間自衞隊⋯

兄弟爬山

元朗之後好似有組過？

各自努力

等班福建炒飯拎住碌竹企一日,再睇下班狗會唔會繼續選擇性執法

唔好再同人講睇唔到有人拎住攻擊性武器,如果班狗照唔理嘅話即係可以理

解成全民拎住碌棍出街都無問題啦

謹記雨傘失敗經歷

邏輯正確無誤

好驚啊
我要去機場！

為義士們奮鬥

能放能收 BE WATER

保護自己
保護同伴

機場

班福建佬一出左北角肯肯定蕩失路
引佢地出黎再打散佢
一件件扔落海等佢游返大陸啦

勇武巴⋯但其實勇武巴是為了抗掙，攪攪下做埋維持治安
Btw 宜家咁揚，連蘋果都專題報導，其實係咪唔會做

我地目標係狗府 唔係班大陸撚 順便白哂佢地錢 梗何況打起上黎 實有手足會傷 唔好浪費兵力

黎一個打一個

下星期先囉 你個個星期都係香港 好急咩

橫掂都係長遠既事
果一日就由佢企下街又有咩所謂
我地又無損失

唔好分勇武同和理非喇
大家都係手足

做唔做真係答唔到
始終要做民間自衛隊要真係去到
晚晚都有可能有黑社會搞事先會多人支持
依家班狗係好撚過火, 黑社會都癲撚曬
但去到另一啲區域好似咩事都無咁
我都唔知

北角非藍則紅，老人大陸人多，811由得佢地福建佬影響民生經濟，贈多句福建獨立比佢地，落左黎上唔返去

對家拎晒架生咪退一日囉
Be water.

佢地會轉場，機場最好，或者再去元朗

北角狗屋放撚曬白布 擺撚明留名睇手足用火系魔法啦 班狗醒少少啦

不去 撚狗

唔去
等佢哋book酒店啲錢白比😂😂 不斷話改期 逼佢哋要再book過酒店 令佢哋金主清袋 隨便振興香港經濟

唔去
咁撚狗不知幾開心

由尻佢地

一來危險，二來撚下福佬都開心
和你飛好似有效d

唔去，等佢哋來香港運桔，下次唔敢再來

關鍵人物：陳同佳

緊係唔去啦 要佢永遠掛住手下敗將之名一世

大敵當前
日後話唔定要福建幫幫手攪事
免衝突好啲

智取！用哂佢地啲酒店錢！

支持低成本撚狗

不要糾察 不要大台！

唔去 由佢地曬太陽
再超合作運動係咁報驚
睇佢點死

識玩一定係呢度正皮，
行動就ssp

再輸出福獨

我想睇直播班福建佬等運到

敵進我退

我哋巴絲都有福建人
傷到佢哋鄉下親人唔係咁好喎

聽日大埔

入黎幫手推

比福建佬吸下空氣都好啊

北角狗屋有危險加撚鳩福建佬

光復北角
光復福建 北角獨立

去你老母 咁撚熱
係屋企做冷氣花生友仲好

唔去 , 香港人唔係你班福建佬話想見就見

no

但係集會完通常都會集體行街，點搞

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

可唔可以再縮窄範圍
正皮去機場 負皮去其他地方咁
但支持和你飛

唔去，由得佢地9企
反正我地隨時都可以去北角
但班福獨死士唔係日日可以落到黎
加上北角同一日仲有SSP
去SSP好過啦

梗係唔去，咁佢哋劇本入面嘅“群眾鬥群眾”咪上演唔到不突止，班黑社會仲極有可能會打傷市民，咁佢哋又會再衰多次

所以一定要揾人去講！

唔去，想睇下成班紅衣人遊蕩街頭

遲幾日去可以安全啲，仲可以撚狗 why not. 唔反對大家去，小心安全呀

up

我會去遊集會，但反對去北角

撚狗啦，仲去。我要和你飛

策略退場 亂佢老母陣腳

唔去北角 志在撚狗

集會時講?? 擔心未必有人聽

緊係唔去 由佢地9企

唔去
be water
做咩要硬碰
由佢消耗維穩費先
d福建賤渣走咗
再去

撚狗，唔撚去

太危險不了
敵進我退

空城計

偉大既毛主席教我地既
呢到我地主場
我地中意幾時就幾時你吹咩

講得幾多得幾多啦，始終有多人唔知咩料

梗係唔去 俾班福建佬落黎食白果啦

佢地下戰書,我地點都要應戰,打到佢地仆街

深水埔或機場，二選一
北角個班由尻得佢地企街
到時佢地拎撚住武器，咪睇下班所謂中立驚唔驚
有種黑警唔好做野放任佢地打人斬人
若然佢地唔拉唔理，根本難辭其咎！

講到怖曬陣咁
味轉去其他地方囉 吹咩

要知所進退, 今次撚狗好過

我地出黎又唔係黎打交既
無謂為面子去打
利申：雖然上次發夢諗住去幫手，去到時福建佬已經敗走

去機場接朋友仲好啦

等佢地做企街

不了
下星期就去

集中火力深水埗

對準經濟, 對準政權
福建佬只係稲草人

真正Be Water

街坊加油 記住要預早39分鐘報警

唔去啦！咁撚遠水路落到黎，等佢地試下自己老婆平時企街無人理嘅感覺

full gear 就一定防止佢地搵上門
如果佢地守北角咁咪由佢守幾個月

係港島集結，然後轉場。

去機場和理優好過
由班福建佬同警犬企街
到時警犬唔拉人又輕鬆攞民意
警犬做野拉人我地都冇蝕底

Be water be humble 呀
空城計呀

轉去機場涼冷氣

我要去機場接機

會打 幫手打999 黑社會就交番俾黑警搞 我地普通市民

等佢哋開開心心食玩瞓賺下錢
我就睇大陸而家咁等錢使,可以畀幾多錢佢哋再落嚟

再者我哋唔係打狗咋咩，點解要淪落到群眾鬥群眾？

Be water, 一於 no show.

等佢一番去就出

去機場！！！

唔去，唔好送死。

返屋企訓教

毛主席16字真言

敵進我退

現在已經是民意戰階段，無謂再衝去犧牲巴打。

一套戰術用三次就舊，要以創新取勝。

慢慢玩

福建幫食自己啦
無工開收唔足尾數

佢book撚咗酒店，改期/改地點be water啦！撚9佢

唔去，留力撚班狗好過啦，等班福建佬自己打飛機

鰂魚涌開始好冇?

由佢地福獨 機場見

冇奶油送頭，幾百人等佢哋香港一日遊囉，都好呀

貼福建獨立好過啦

出到外籍僱傭兵，就算我哋有勇士，好難去完北角而無損。

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

Pish

Push
唔去，由得班on9企街，向市民展示下警黑合作